警隊維穩宣傳片PK鄧做隱藏彩蛋 網民：分唔到邊幕先係恐怖分子

自從2014年傘運之後，社會大眾對警隊的「專業」、「中立」及「問責」越發質疑，到前年的反修例運動，警隊和市民的關係和互信度更跌至有史以來的新低點。為了挽救形象，警隊連月來積極進行洗白工程，去年10月，聲稱「被警務生涯耽誤演藝事業」、做過電影老臨的警務處長「PK鄧」鄧炳強，在警隊宣傳片中粉墨登場，「影帝」上身硬sell撐警維穩歌《捍衛香港》。

未知是否成效不似預期，抑或PK鄧繼續戲癮大發，警隊日前釋出一輯名為《守城》的撐警維穩片，故事講述有恐怖份子在全港多處策劃恐襲及挾持人質，片中呢，就大力宣揚警隊以果斷手法搗破恐怖分子，鏡頭除見到警務處副處長（行動）蕭澤頤有份演出外，據知PK鄧亦有份客串一個小角色，為何今次不當警務處處長呢？有指他是希望透過「小角色，大意義」這個宗旨向市民釋出善意，「智將」果然用心良苦。

動員600人拍攝
而宣傳片亦標榜動員超過15個警隊部門、逾600名人員及與飛行服務隊、機管局等合作，夠晒大堆頭。宣傳片下周六（23日）於大台播足本版，要睇PK鄧呢隻「隱藏彩蛋」，就要留意喇！雖然部份藍絲網民大讚「淨係睇宣傳片已經勁過Marvel！」又話拍得出有吳宇森導演的電影感。可是亦有不少網民笑警察經常發明星夢，又指PK鄧咁有表演慾，遲吓荷李活都見到他。又有網民看完短片後，直指「分唔到邊幕先係恐怖分子」，更有人提議：「佢出來演戲，係咁俾人打，就可能會回升返少少民望。」

自爆是高薪老臨的PK鄧，除了30多年前在黃百鳴的電影《開心鬼》做老臨外，曾揚言自己跟成龍學做警察，又喜歡拖馬跟明星足球隊埋堆，甚至在去年2月香港最嚴峻的疫情下，跟一眾藝人及警員舉行「撐警無罩宴」，席間攬頭攬頸唱K，宴上眾人口沫橫飛，如此嚮往娛樂圈生活及對表演藝術有濃厚興趣的處長，可謂前無古人，後無來者。

有冇留意到講 「人我放 」依隻狗 講野有啲痴脷筋
吠都吠唔好 辣殺

無 因為無睇過

非常好.....正確選擇

就係半夜三更係咁爆炸阻人訓覺
街坊投訴反而兇返人轉頭嗰次?